有冇巴打可以星期日代考數學？

DSE程度 價錢可議
TG:

屌你老母 咁易都要代

操卷咪得囉 使乜教

數學得5 可以嗎

數學白痴

操唔切

加我TG傾傾

我幫你考個一返嚟

考咩